[勇士16-1奪冠] NBA 2018-19 Playoffs討論區 (6)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

G持

湧屎

勇士輕鬆屌打你班垃圾廢柴

啱啱隻勇狗應該學校打咗鐘唔郁得了

所以控球咁勁.

到時湧真係16-1就拎你出嚟bin c

掃到火箭公鹿咩?

我都差唔多上pe堂

雖然係湧9啫
標題可摸耳唔好成日攞嚟燈

後日G持差仔收黑氣皮

返工冇睇到咁撚精彩嘅比賽
lou will+harrell加埋61分
勇士真係搞撚笑

lou will 好勁
kt kd ai 輪流守都守唔住

想問吓Lou Will今日係咪Jordan上身
屌你老咪我好似見到籃球之神咁

@電頭，咩感覺

上個po尾有人提議同和議

你班友返工唔使做野？

唔好咁搶口
難啲掃到箭同鹿嘅

又係31

唔抵得?

下場湧士比賽前一定推爆呢個post 帽事既

可能人地係富翁呢

大飛咁都杯到 仲有咩係冇可能
尤其是一個唔小心 某黑氣又自爆

撚波撚到自己輸

on lun9
我以為贏硬, 熄咗

黑氣真係年年都自爆
希望今年兩隊都full team打
贏到你心服口服

Cousins

我都係 大飛贏硬所以熄左

慎入 老表隻腳

以後唔炒夠58都真係唔好講咩熄機

邊度傷左

四頭肌

佢仲諗住拎頂薪

大脾

撕裂

全部有依個傷都休息半季

臭G 1:0 cousins

non contact應該幾大獲

似撕裂咗. 今季收皮

臭g 1:0 娜g

快艇即使後面輸哂
都已經比人睇到個底氣，幾咁硬，又入季後賽又大反勝
咁樣先容易吸引明星球員加盟

幾時有話係撕裂

Jerry west贏哂

以後一齊反安爺爺 改信西爺爺

即使夏季最尾冇明星肯去
但快艇始終今季係操作得最好既球隊

Kawhi去埋係咪可以衝冠

大快人心
大飛

親戚

lou will 史上最強第六人

勇士永遠都離唔開3-1，31 反cup

表弟

唉冇睇直播
冇得睇勇狗死老母個樣

張相唔似咩.

Barney表示Leonard

威埋呢個seris先啦

正常都識揀
下年成條龍骨仲係度

佢地同 Nets 都係輸名氣但交到成績出黎

黑氣個個係蘿莉啫

WOJ: There's significant concern that DeMarcus Cousins has suffered a torn left quad, but there won't be complete certainty until his MRI on Tuesday, league sources tell ESPN. The hope is that it's just a strain.

唔威埋都係史上最勁第六人
已經most points off the bench
第二位crawford
Sweet Lou已經係歷史級

manu?

manu is watching them

咁mcfail第幾

Manu有試過唔係第6人
同埋做第6人啲Minute唔多唔少被pop打壓
實力可能高啲, 計埋國際賽更癲
但歷史最強第六人(stat來講)係sweet lou

manu 08年都好犀利，第六人加三陣
冇乜第六人係可以入到 all nba team

起碼都拎一個冠軍先同manu比啦
唔係話乜都要靠冠軍數比, 但4同0既差距唔係你話點就點

做coach差，扣兩個grade

好難計
sweet lou, jamal真係full time bench
mcfail有起碼一半唔係

其實唔係好明點解要bench上場
點解唔正選上場?反正都係打3x分鐘

屌你KD個心已經諗緊轉邊隊 都冇Heart打

救火

Me刀勁過Barkley Malone

佢上緊twitter留言屌緊人啦
仲諗轉隊

因為第6人最正的地方就係唔穩定
唔係下下一來就開到火力
同埋無防守接近都係第六人標準(除mcfail)

同埋防守一般

mchale 初期係第六人
85-86年之後已經開始係正選

點解個堆唔係全職第六人就係因為勁
你咁限定計都多餘

講緊同一個位既球員, 你ainge幾時重要到有得同barkley, malone相提並論
同埋講ainge緊係講佢GM既威水史

佢打第六人>lou will有咩問題

睇到第三節中段熄左

上埸比隻癲狗攬炒已經On9
今埸仲有咁多個Turnover

練追分

你個名
好迷唔迷迷kd

季中同GREEN嘈完交已經係咁啦.

第1，4 同manu關係唔大
雖然同意Manu better than Lou,但唔可以咁比
始終兩者隊友實力差距太大

佢第六人嗰兩年嘅ppg係18.4同19.8
lou 第六人嗰兩年ppg就係15.5同22.6，今年亦都有20.0
lou 應該勁過mchale

「世界五大不可信」，包括：英國研究、大陸製造、南韓起源、台灣報導、西書帶隊

Jabari 應該可超越

講係咁講
但manu咩隊友咩coach, 仲要長stay
Lou咩隊友, 再加係咁trade

Steven Kerr 唔會針對防守弱點打 所以冇所謂

259 KD同KI一樣 只可以係Super Star
Leader真係唔撚掂

其實我有時好驚
因為我燈力其實幾強
試過燈死小牛po同doncic all star
如果今次勇first round exit.....

所以唔好一口咬定第一係lou

今日係nba最黑暗既一日

賤種隊豬波 應該慶祝

irving條打耙仔背棄占士搞到佢要一打10,屌佢老未

如果勇士出局
我比我全副身家你

Kawhi去艇既機率又增加

黑?
silver捧勇做左幾多黑野你又睇唔到?
zaza green kd幾撚仆街又唔叫黑?

傻仔黎無個幫到手

今次輸根本係勇士自己問題 玩玩下 睇下KD turnover 多到 如果佢地再咁hea 以為自己可以場場屌打人 咁就離屋企唔遠了

希望呢場可以打醒佢地 認真對比賽 領先都要咬住人 唔比對手有反cup機會

唔關事
John Havlicek勁到仆街都一樣係全職第六人
雖然睇唔返佢幾多場係幾多唔係
總之佢唔係全職第六人, 甚至唔係半職第六人, 唔計好正常
等於magic finals打Center好撚勁, 唔通all time center要講埋佢?

玩輸埋今年就好了

肯定又係玩波玩到比人杯
認真d啦湧，想睇3連冠

2>0+0

唔撚想睇
勇士冇資格同公牛湖人王朝一同討論

咋咋林三連冠，費事kd嬲鳩打到三連冠先肯走

拎硬架喎。。。

後半無睇 咁都cup到

想問歴史上仲有邊隊係領先31比人反cup

達到3嘅時候會要求更多

問Kerr條on9仔啦，三節出個鳩陣，又唔提早換返啲正選入來，今季因爲咁樣輸左幾撚多次

波叔

勇士
CUP同被CUP都試過

好兒戲

kerr不嬲輪換大於一切

Lou will 有無機會重現司機傳奇

洛杉磯最好既球隊係邊隊?

揾黎講
啫係d正選放落後備打幾場=唔係正選？
計咪計佢打第六人個陣成就
按你呢個邏輯佢之後打兩年正選又點計
搞笑

係就係手感4犯無錯，但你比佢出來打幾個回合，拉返分差上18分度咪穩陣，六犯都無所謂唔好傷之後贏波咪得
呢啲on9輪換真係屌出聲

佢根本仲當緊常規賽咁打

d正選放落後備打幾場=唔係正選
就緊係唔係啦
我咪就係講要照計佢做正選

單計佢個時成就的話，咁最強c要討論埋magic?pf要討論埋lebron?

真係柒到出煙

你打贏佢哋先再講

"按你呢個邏輯佢之後打兩年正選又點計"
個佢係指lou?
無問題阿, 都係計佢whole career做第六人
都講明你起碼半職
選MVP都有考慮出場次數啦, 選第六人都會諗正選場數啦
考慮呢啲一路都有

一係咁講按你logic, harden 41場第六人好撚勁, 41場正選好撚勁
又有得囉Sixth man?

家陣MCFAIL MANU個D係打得幾場第六人？
揾愛GLO黎講都搞緊笑
家陣MCFAIL係咪打過第六人？最佳第六人都攞埋唔係第六人？
當你MCFAIL話打得短
MANU又點計
乜撚野叫半職全職第六人都搞緊笑
定係又想好似第一傳統PG既整個第一全職第六人
你自便囉咁

山王工業

山王邊有咁多
我記得廿幾分到架咋喎

咁一定係lakers嘅

lac波邊都未掂到

rams就算鳩數

dodgers都不了

正正二十

邊有話MANU唔計
我係話佢計埋國際賽咪高過sweet lou
但champ方面要考慮佢兩個啲隊

宇宙羊super bowl 柒到

駛撚計國際賽咩
個三隊俾你食左？

柒過steelers未

Warriors blew a 31 point lead, 3-1

嗰陣20又難cup好多嘅

一個比人當人球 一個比人當係寶 洗撚計咩

話說nba 最似湘北係邊隊

公牛囉

係咪速龍？

屌咁樣輸真係柒過關家姐，將對家往死裏打穩陣贏波唔得咩

個pf已經唔似啦

勇咁都輸

當年既公牛
依家既話你邊撚到揾到赤木呢D中鋒

依家既速龍算係最接近

揾人去舊金山打到佢背傷復發囉

下年支持browns
我obj迷

講開又講 湧呢場柒過falcons

未換Vxxxxxxx個陣就有D似
細嫂唔似個類
最接近應該係
C-MB SF-禾杜 SG-佛祖
PF難揾
PG要突破瀟灑傳波優先又係難揾

Cousins 抵撚死

bell 去邊我去邊
上年無睇成季
Make Jets Great Again

-6

Jeremy LIN

唔好侮蔑宮城

Barney point guard邊有組織權，咪玩啦

宮城存在感都低其實

好稀罕呢個朵咩

錯過咁精彩嘅比賽
好想睇點樣由lead 31分變成倒水被反cup

觀眾睇個視角存在感低啫
正常黎講呢隊波真係RUN個波好長時間會係佢手

11個年正選
08個年無得駁
不過睇年份啦
lou係呢個年代, 做第六人下, 點打都唔會打得入third team

家陣LIN頭＝其他部拉伕過黎湊人數個D人

淨係睇到最後5分鐘
勇士啲防守唔知係度做乜9
唔講以為打緊友誼賽

快艇打個啲貼身波令到勇士最後幾個進攻都格硬係出邊射, 無form可言
KEEP住咁樣真係輕鬆出局無問題

牙LUE

LA Cavillers

你話係就係啦

之前都有巴打講過其他隊都會有位畀佢打

唔見有TWITTER講既

假設湘北＝西波龍

LIN頭家陣＝冇得出
其他部拉伕班友＝冇得出

得出結論：家陣LIN頭＝其他部拉伕過黎湊人數個D人

有咩問題

下年湖人正選
榮縮 JR 吾皇 牙笠 是撚旦

牙沾唔係鐘意馬刺系教練咩
點解唔簡williams?

Kawhi Leonard

LA CLIPPERS

Kevin Durant

應該可以橫掃西岸啦

咪又係輸比湧

倒31分勁過我熊

魯長老咁爆法
玫瑰個第六人無喇...俾仆街垃圾狀員隊拖累...屌

LeBron James Parties with Lakers Teammates After Magic Quits

Party with TL

The Lakers

今日之戰
話咗比可愛知
正常都識揀
去西爺爺度

馬明呀

咸死

佢都算係半個連登巴打
點解唔係臭g俾人派帽呀

熊當年常規賽都cup過勇

T Daniels有份做劊子手

今日場波同安心事件一樣咁震撼

不過湧無咁易俾人打殘
再嚟就要睇Cousins MRI點
然後Kerr點變陣

下個到kd
再下個到green
一輪一個

CavilLakers

睇下下場kd 點
如果都仲係咁，Beverly 應記一功

癲狗一定咬住佢唔放

Kd已經hea住打睇住來食
係上一場on9者

傷剩curry同klay再拎冠

拎條毛就有你份

大家而家做緊乜？

湖人連毛都冇得拎

開po問下

sorry

Arm arm開完記招

問下大家姐

應該D莊爆撚曬
買大飛贏嗰啲而家應該賺到笑

條curve好靚
已重睇咗次

我都笑咗
做完gym

番緊工

老表真係，喂po喂到埋口都打唔到

臨上到0嗰陣急插咗一下，應該係Curry球three

i mean 50

快，屌你老母鞭死我，咁撚樣都豬

黑哨 一定係黑哨 禾湧唔會豬 屌

我湧而家係一隊壞左嘅球隊

我Lin而家係一個壞咗嘅球員

慘 連出場時間都茅

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
三分唔入
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有係NBA嘅工作
直至到穩到一個CBA的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有球迷
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好。。。
手感差令我反思既一點
我最錯既地方係冇去到CBA
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住樓豬
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既球員
期望大家可以比時間我穩返我自己
最後我同大家講一聲對唔住

屌
廢勇笑到我😂😂😂😂

貼堂！

下個post唔該置頂

有冇ching仲未平伏到心情
勇狗真係好撚搞笑

勇狗兩大創舉
1. 常規賽73勝 9 負 nba final 3:1被反勝3:4
2. 第一支po領先39分比人反cup球隊

勇士真係笑話來

吓返咩
咁夜

番shift啫

呢兩頁留言好高質

聽朝準時睇你屠塊
之後可以殺龜

聽朝唔樂觀

joker會隊冧你
深信

LETS GO NUGGETS!

嘩屌岩岩check聽日幾點波先發現原來快艇反cup左

臨熄stream嗰時見到快艇仲好有心打cut到15分

下，大事黎wo

cut到咁上下好似又比勇入兩球就熄機lu

算唔算證明太早發力炒人其實冇咁好

心穎GG 幾好笑

但我唔覺得好笑純粹拋磚

上面有Lin係一個壞咗嘅球員嘅潮文，睇咗未

Lin聽日carry 啦

希望有得上場，有得發揮

使唔使咁快

chicken wing好笑啲

快！鞭撚死我

唔係39分喎
係31
永遠都係3，1

有curry既勇係100%既波，呢句我講既，快撚啲鞭死我

3. (可能)比人黑八

真係諗多左

冇表弟既話唔出奇

慘敗左一場就會醒 16-1confirmed

表弟證實四頭肌撕裂
陰公

應該一鋪點醒咗湧

Bravely 隻癲狗守kd 又幾正

唉屌又season ending

David Griffin確定去塘鵝

Ad湖見

又傷
molamola

如果西波龍仲係打得咁西，magic隨時作客攞到兩場

球皇Detail完可愛＝？

要收咧？

Warriors’ DeMarcus Cousins Is Out ‘Indefinitely’ With a Torn Quad

ryo 蛇又然...

成世仔同playoff 相沖

牛埋去入樽啦牛高馬大

頭半季拖慢節奏換戰術等表弟復出
後半季9打輸波都要想格硬餵起表弟
然後Playoff game 2自爆
唉，原來有啲人打唔到季後賽係命來

又要leonard carry

但上年冇表弟照過火箭啦
怕閪咩

咪就係 除非再有人傷姐

湧士可以再平續老表

蘿莉有一分

今場西波龍再輸真係會一輪遊

贏咗啦

格芬都係

咁天真
勇士冇冠既機會係0啊

Game one係試探性比賽

上年打到差啲反艇啊嘛，今年諗住輕鬆啲點知奶嘢

Marc同Green夾埋15分鐘0出手0得分

有表弟，火箭個戰術優勢無咁大，再加上佢啲傳球同pick都好，令到手感同淫k捉伊因既時候易啲走甩。
無佢打底同火箭要打七場先定到勝負，跟住手感兄弟是但brick一場就bye

你知佢守三分有漏洞，可摸以等Q3好啲機會先射爆佢

想問吓今日係唔係西波龍

打緊了

但登同cp3夾capella打得好快
表弟連大飛都跟唔到
點跟呀箭

火箭打得快

全NBA節奏最單一 最慢
快條春咩

Green同Gasol仲係0分

capella快 唔係火箭

得4個人有得分

贏就得啦

一陣呢幾個hang機/遲啲對費城就

誰又能怒轟一分給我

Marc真係唔撚掂

offence reliance呢樣嘢不突止冇改善，仲反而更惡化

話marc廢
不如過nurse冇用到佢嘅戰術會好啲

唔使咁擔心，上年iggy冇傷應該4-1咗

火箭係驚d 炮姐
Eric gordon 上年生命籃球差d 收廢勇皮
仲有九春淫魔同pj tucker 事旦一條起q廢勇都唔掂
Cupcake 今年個態仲要差

beliniinininin 準到

魔術冇DJ ?

用返bogut可能打得仲順，攻守兩邊都係

傻既你咁多condition
又eg 又tucker又green

我大勇士三炮齊開使驚?

kd入左個讓mvp mode

用返bogut，勇就可以用返之前無敵嗰兩季嘅打法
咁應該仲順過用表弟

刺有機西決，唔係講笑

今年唔係湧贏我請大家老麥加大啦

移動城牆

睇下點

你哋個勢依家食住塊，雷/拓兩隊都周不時跳掣

Leonard 準到傻

ka y痴撚線

Agger 有bogut驚西咩 之前champ既陣容仲要barnes>kd

Playoff Kawhi

睇緊邊場

好想西波龍輸

唔睇樓豬, 睇我塊塊
見無咩人, 去咗剌post爆閘

係，但咩直又唔夠決心/信心贏到呢場

其實嗰陣時係用barnes好D定iggy好D

bogut老喇出唔到咁耐啦

Barnes果時臨尾間中會有大心臟三分

2016 G7

講真 最後咪又係衰手感自己後手掉出街

垃圾塊 讓賽呀啦

雞塊廢撚到

要交下學費既

因愛成恨

雞塊

雞塊唔好輸啊撐住！！

雞塊會否被橫掃

冇得出場就怨婦仲衰過臭g

Kawhi將對蘿莉既憤怒發洩落咩直到

刺入到2nd rd係咪會益左por/okc?

hot到

Kawhi癲能到

見之前隔離炒三十幾都豬唔放心想炒到六十先收手

準到

你名

LA應該要有3陣

金塊唔係真係第一輪就收皮嘛

我塊唔係表弟

Kawhi 心諗 唔係上場Lowry..邊使咁快現真身

Lead 24分都冇得出

起碼炒到40度先夠你倒

可愛下季去大飛隊波即刻重建完成衝得冠

Murray算唔算吹大咗？

Nick Nurse

表弟想訓係到拎戒指姐

大飛就係差個超巨鎮住

真係訓喎家陣

唔止
佢今季表現好關鍵
2陣都值得

其實點解傷左都咁勁

但係班磚家唔撚投佢投占

佢傷ankle姐
呢啲好得返都仲可以keep到實力嘅

刷數據都唔畀人上

我真心唔明點解有d人大傷前係mvp級
大傷後都係mvp級
我杜，傷左之後運動能力差左勁多
可愛慢左好多，又跳唔起又慢
但點解都可以mvp級

佢打法唔食動態個面既身體質素

係ankle咩

上季出唔到場好似係傷膊頭

detail居然燈唔死可愛

笑夠未

Nick Nurse you sotb

呢幅圖咪講俾你聽個原因＝＝

16-17 好似係ankle

馬刺系頂級球員本身已經難燈死

餵多三分俾可愛收工啦

下年可以真正底薪留勇士了

波特蘭終於打到西決喇

係又唔拘啊

半場lead得10分都係窄窄地
作為俾公牛反cup20嘅球隊球迷

主要因為有夫子的愛影響

但佢傷左點都有影響
但個rating完全無跌過

Trash brother 威力大到

東岸d人廢d 顯得佢好似冇跌到

正
jabari 夢想

17年打勇士都勁

kd呢

咁咪證明左防守 基本功同射波係幾咁重要

其實係有影響
禾杜可愛D突破明顯慢左
只係佢地本身靜態既身體天賦好
加埋技術其實係進步左
咪睇落威力仲咁上下
一句講哂
天賦

廢左啦
今年單飛carry勇個期明顯廢過以前好多wo

防守都差左好多啦

係證明左手長幾重要

好好火，想我話邊個

我

屌呀，2k又唔見你哋咁勁

2k 不嬲垃圾

2k冇波波嘛
Btw lead 10分啫 31分都cup到

唔話巴打們

屌佢真係對得分冇乜欲望 咁都唔刷埋個三分

仆街 lead咁多得返4分鐘都唔出你

佢同大傷以前比廢係廢在一樣野
突破
突破分波係最簡單帶動隊友既方式但依家威力弱過以前
變相佢只可以靠持球做軸黎帶動隊友
但練左成季你都知佢個種能力根本係未夠用

希望U放下仇恨一齊G持刺

Lauri Markkarnen

唔想降低J lin playoff平均得分姐

你應該拎埋drose 嚟講

mvp>正選級都無wo 依家

講真 以rose呢d傷患史 而家仲打到咁都算係天賦黎

成個Q4到依家先出，食＿啦

今年拎到50分

分明係畀上場0分嗰條友刷數據

睇完勇士仲敢早出佢
你估真係唔驚俾人反cup咩

咁呢樣我相信護士廢極都唔會咁鳩

樓豬喜提四分一助

個GM突然間俾我set上場時間，而家:
M.Young 36 Me 38 DDR 32
LMA 36 Bertans 30 中鋒Poxxxl 18
Gay 26
Murray 8
P.Mills 4
意粉 4
White Forbes LWIV DNP
諗緊要唔要減鳩DDR同LMA時間整5三分陣

有乜好喜

可能係成個PLAYOFF唯一既數據

下個po我開

playoff Pts Pts/Min Ast遠超刷分隊

起碼唔洗食蛋

咁樣有ring起碼係出過力

Jamal Murray廢撚到

拍完手痛到依家

咁run offence法Barney呢世都唔會champ到

豪神再臨！高效表現助暴龍鎖定勝局扳回一城！

唯二得分勝出場時間 豪神可愛秀魔術
卡羅林組合合砍63分 戈登可以回廚房了

做咩唔出it9
起碼人地打playoff carry過boston
依家廢到咁，7射0中都唔換人

barney唔係自由進攻咩

有d

佢仲廢喎家陣

Kawhi 大腿肌肉個傷好似係勞損性
雖然話仲有MVP 級既實力...但防守落力程度已經無以前咁多

未傷前進攻一樣高效,防守要負責守埋對面最勁果個

去新浪見工啦

自由進攻得tank隊先會咁玩

點睇一隊東二東三玩緊

武俠小說

attitude now 條女乜水

依家佢要擔起Barney半邊offence，body

家陣係得番J冇球王個D有番D水準
其他簡直辣殺

帽再提Ben條友了，佢一個人封死隊波嘅上限

Playoff 狂砍4分

高分過第一場既全明星控衛了

只見快艇髒狗一隻手緊緊的握住杜蘭特的虎臂，另一隻手，則是“很不老實”的往他敏感的下腹滑了過去，再慢慢的繞下去，再繞下去……周圍的空氣開始升溫，彷彿氧氣都已經不夠了，球證碰著哨子的，乾燥的嘴唇忍耐不及吹了出聲，當髒狗的髮尖觸碰到杜蘭特脖頸處的剛膚時，這條黑蛇的身體不禁微微一顫….

okc 兩隊鬥0防守

第九塊

刺塊係咪冇人睇? 有機黑七喎

如果今場然埋會唔會4-0

刺都贏硬了

魚腩虛火啫

因為馬刺贏冇人surprise囉

食蕉或成最大輸家

波波仲唔嗌TO

也許他們不是McNuggets

出毛巾倒水 一早預計之內

馬龍會唔會兩場由諸葛亮變周瑜

條友今場22分啊

Q4仲有3分鐘先換走

Let's go thunder 啪啪 啪啪啪

廢刺又倒，笑到

Murray廢到笑

一換走白上毛巾即刻倒先最搞笑

G持馬刺客連勝

lin 4分鐘得4分

雷好似醒目左死捉健太黎打

下個po讓我開，ok嗎

4分鐘4分同71.5分鐘22分

幾時到禾

召喚食蕉

帽咁啦

我想定下個po嘅topic啫

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

Off Season到禾OK?

好
到conference semi final我先再開

爺爺開都得，topic可摸以係Nick Nurse欲邀汝娘共赴巫山

你以為係你開新post，其實係本大爺DIO啊

Me OffSeason先整個爺爺跪拜區

靚到 1下JAB STEP就FAKE走左

講笑啫，topic唔會搞到咁唔體面

唔明

刺頂住ok?

分手應該體面 誰都不要說抱歉

痴線

topic真係唔好笑

太陽從東方升起
你會唔會覺得好笑？
唔會就正常啦

燈到仆街

一陣上YouTube 聽返呢首歌

cup

[勇士起色心，林小子冇靈魂]

換返意粉出嚟啦

召喚murray拍手gif

murray

痴撚線 球證
TO聽唔到俾T人
屌你

咁撚樣都得？

唔識聽time out?
球証好撚on9

燈到16-2 奪冠

[img]分手應該體面 誰都不要說抱歉[/img]

睇個勢似要做7場

屌cop錯野

the hardest road 16-15

識唔識數學
D能

做到全部1:1

輪輪搶七都冇15啦

Goodest maths

咁雷今場是咪可以贏波?

依家先敢上水

死廢柴

太耐無讀書了

金塊我話事

無膊頭既人走開

熄得

Murray

On fire

勁能到

今次murray終於可以拍定手先

無得貼GIF有少少唔開針

harris無事

狗刺食撚屎

今場真係輸pop
打左成季都知後備啲倒水力有幾強

狗刺

金塊4個20+

POP真係好正 完全唔信運 棄game勁爽手 仲有1分鐘輸9分收哂主力

波波唔比贏姐

都叫食到場主場
不過今場輸調動真心想死

今場都好大程度輸佢

[殺龜得勝] NBA 2018-19 Playoffs討論區 (7)

打起咗塊班後生就唔同講法了

我地叫廢老pop

做乜9

如果唔係mikey太信barton, 贏到開巷
不過都好, 希望一個series喚醒埋佢

你黑到公鹿1:1咪當你贏lor NBA

準備定
下個post左右就今年po唔使再見wb

Pop啲用人真心硬頸
Playoff重控人上場時間
收lma ddr都算
收埋個防守軸出哂啲缺防嘅人

看下金塊作客打成點，spurs 主場保到其實都仲有機會

lWhat time is it?

人地white係就係大齡新秀但人地得25咋dllm

留力主場

金塊作客＝銅塊

延伸閱讀：

Paul George真係好勁咩

po定先

要打沉雞塊今場真係最好機會

好心jazz 讓playoff 位啦

喂，咪燈住

pg用生命打籃球

屌你個名

唔是夫G, 無燈力

Pop dllm

好撚勁今日

屌 睇撚到燥 最燥咁場

未及我燥

又打

wb假到

Lillard

今年WB成撚日跣低

開始有阿迷屌雲加嘅味
下季你就會懷念爺爺

PG個膊頭應該好撚痛

對唔住巴打 認錯人
好撚多許志安

On9 今場咁輸真係火滾

Tmac話佢torn labrum, 起碼要抖4個月

係得ryo狗咁無知先反雲

Westbrick LAN啦屌

Tmac話個時佢舉手已經極痛, 誤診咗好耐佢先知

但still on court

所以要攬cp3過世

可能唔係嘅tmac估

想問tmac同佢係咩關係?

pg生命籃球

斷估無關係

Lillard個樣

打到打交咁

拓7塊地咁滑

好多身體碰撞

What time is it

都唔知打緊乜撚

3jjjjjjjjjjjjjjjjj

拓7 主場聲好夠 好正

真

Okc唔贏會俾拓炒4-0

OKC似乎又一輪遊

似輸4:1 唔覺e隊okc贏到金塊同馬刺

讓俾邊隊打先

kings？

okc格食格一定贏馬刺

湖人

我覺得有機贏馬刺
不過過到拓先講

Kings打勇士先勁

agger po team入面馬刺啲體能波最差

唔係掛，4:0拓加冇nurkic都唔見佔優。。

今場放虎歸山 on9 pop

但今季冠了

講定先
呢度之前得我一個估雷一輪遊
Even對手只係無nurkic嘅拓

OKC有咩可以用"一定"

Dllm fuck me

女人一定有一場28投8中

因為馬刺係魚腩

可能冇左nurkic先贏呢

咪咁，反正唔預今季有咩作為

一定柒

垃圾廁過咗雞塊先算啦

wb 真係垃圾來

btw 改左名

今季第幾次呀
唔係好識波都知white個影響力全隊最大
馬刺生命線黎
Pop今場將個水泡自己拮穿佢
主力同對面主力比分鐘數平均出少成2-3分鐘
Po播dllm gdp年代呀 個時都未敢po養生啦
Onl79

致敬佢門下KERR掛

放虎落海姐

怒取1板1失誤!!

收皮啦你都驚左啦

OKC D 罰球廢到

今年lillard同cj 咁撚勁
雷真係有機會first round exit

屌你老母PG

女人唔係好得

okc輪住派膠

牙龜

cj好撚靈活

On9 加明明知ddr個時已經on fire 然後走去㩒熄佢
俾佢tight game上 係要玩練膽大會

D契弟
上年lillard 柒一次當人唔識打playoff

lillard都未撚出力咁濟

1對1唔撚攻等隊友黎射3分

會員：唔撚做西岸之恥呀

d人只會覺得係我龜柒 唔關會然事

What time is itttttttt

我就實撐會然嘅

問題係season四殺

會然撳住隻龜砌cls

dameeeee

0仔屌打0仔

名由來

係公司偷睇到想舉手

又放毒箭

what time is it?

WB同Dame鬥射3分

wb pull up完唔入會員即刻answer

會然岩岩又拍手 會唔會完場俾夫子鞭

Westbrick唔好提啦

見到wb切入唔到出返來就好放心
一定行出兩步Jack up個shot唔入

係啊
問題係你睇下四殺個陣PG咩態家陣咩態

由始至終無轉過軚
Cap哂圖證明

講PO柒 WB一定柒過lillard

勁都勁過添
你剩係睇佢柒？

會員明明成日q3q4射呢個range,wb無反應咁

我陳日見到louwill球fly away大力拍左下手

然後話有蚊

你會唔會鞭表弟

Ball don't lieeee

會 愛之深責之切

有冇人解釋下donovan半場陣地有咩戰術

Lillard 點都唔算playoff 柒個班

Btw 今年又輸比勇士就好似第四次了

揾ADAMS打P&R
冇喇

突然間諗到
你唔鍾意？

3jjjjjjj

PG都唔係勁左好長姐

同埋PG一向勁一排廢一排

PO前廢左，我以為PO會勁

加上nurkic傷我以為會打返plumlee嗰時嘅打法

點知都係當kanter弱化 nurkic咁打

Hood

以為無左nurkic打pick 會好大影響

Westbrick!

而家拓打到咁都未拉開個比分
okc都仲有機呀

廢能到

第一下唔射

無話你轉

大大聲紅字屌米曹咁解姐

Hood真係唔醒目，放兩步俾WB射3分好過啦
反正炒粉多

wb入去，被stl
schroder入去，出去，入去，被stl

咪係

呢啲分數龜先易上腦

贏個四場都勁呢
拓對雷最大劣勢就係PG呢點
你呢點打唔起防守又鳩流流
咪變左四六波都黎

主要係屌佢破壞咗個話題matchup啫

on99搞到aminu tough shot

55

拓雷恩怨仲多啦

好彩佢之後球long 2有

就係諗住睇playoff P

Leonard放WB射就岩啦

個個都估雷橫掃拓
話題性？？

比分開始爆開

冇左我皇做對手 PG都迷失左方向

然後miss wide open 3

curry

打交

都係curry乖

乖兩次hehe

billy donovan做左d咩

lillard真球星

2:0早已預備
我不相信運氣

OKC 會唔會一輪?

Westbrook 想點樣

預咗

究竟okc係我龜個問題大d
定教練問題大d

wb 真係好撚垃圾
pg 真係好慘

連續四場三雙出局

其實睇咗幾年不嬲都覺得係教練.

2:0 defence唔到2場home court嘅一定4:0/4:1

教練太就阿龜問題

無得講既 上場掉翻轉姐

Scott brooks個時wb run到戰術?

冇左禾杜既問題

原來輸一場真係會世界末日

真係好英好型

wb

why not both?

wb又上腦

WB HO BALL

上年比holiday守死

lillard

Gg

ON9

屌你老母

係
holiday 大鎖無解

咁樣一波帶走

叫咗出聲

Dllm 我係公司點叫得咁多次

無野撚好講
okc屌你老母

Holiday 聯盟單防top tier 加埋佢自己發瘟

跳撚咗起身

其實呢個點解

今場拓3隻guard都著哂火
好難輸

明知佢想三分完節都阻唔到

先見之明

Okc問題係pg 水行俠一完左all star 劣到

有潮人唔去

上年各種因素加埋啦

Lillard!!!

潮人連po都入唔到啦

而家先返舊post cap圖好似遲咗d

上年佢完全唔識破夾擊咁款
今年好左唔少啦

okc 4年約

拓柒對住okc即刻醒晒，pg神左成季playoff 先黎傷

外線有何年希 入到去仲有AD
對面2個一防

咁高單防力應該得返佢，Rondo，Beverley，lonzo遲啲應該得，klay

有pg一早入左九世

唔打了
快手40算啦

holiday係westbrook師弟

之前打到第3都係靠pg打到mvp level 咋嘛
之後廢翻就一路輸落去

最撚衰都係wb

rondo

好多年前啦

wb屌你老母

四個四犯 拓荒順到咁 molamola

okc冇戰術嘅

有我皇咪又係7
講經咩

差5個籃板, 好擔心WB刷唔到三雙

廢撚到...

第一節有過

Dllm wb 仲射3分

完

今年wb應該入唔到一陣

Okc 廢到

westbrook 今年表現 以PG位排第幾?

真 3雙>win

okc on99

認真 Derrick White 都未必比到

有戰術點三雙，下下傳黎傳去個助攻龜邊個

呢兩場po計嘅

你而家點睇

WB唔到關鍵時候唔會-6入一兩球3分
所以放佢兩步由佢射係完全正確

冇板致命啲

呢下都要review 班球證不如轉行打乒乓波

誇張左
wb要做既野多好多
無得就咁得分效率比較

(笑)

拓好似讓咗個center？

含撚未 咁都無flagrant

對龜好失望
幾時殺龜

Andre Roberson點解唔復出

有傷

雙槍勁到

okc搞笑，射波廢撚到

識入波未

WB0個人唔成熟 一世無冠
繼續刷數據拎存在感

有佢會好D, 但如果Okc要靠佢先贏到波咁應該成隊波執柒咗去

我講咗兩年
你地死唔信邪我有乜計

咁樣拓荒真係有機會西決

難怪搶3

過到勇再講

屌rachel搞到一傷再傷
想睇佢啲防守

咪燈

雷個問題都唔係防守 係3分死曬火 有佢分分鐘仲衰

下半區算易食
雞塊同刺都係99下

二輸兩隊都格食格

無表妹已經嬴咗六成

勇打咗兩場已經半收皮

今年勇未必有得打finals
拓柒同雞塊咁勁

輸一場 吹到收皮

真
不過其實拓7都係99下
雷都係

互相傷害多
Lma/jokic打爆個底
但cj 會員會輪番murray/white轉頭

16-1

龜都有佢自己既問題. 就係攬晒所有野來做, 變咗效率好低.

雞塊入到應該打死拓

射唔入就咪射啦癗

講個joke
聽講呢條線最勁係雷
直入西決

我星期五打波終於可以著返lillard

未必 雞塊今場打white ddr都有啲辛苦
更何況係威力加強版嘅會員同cj

垃圾雷兩場3分都差到仆街

不過今場真係fuck myself

westbrook好似每逢po就會choke

而家俾雙槍切豆腐咁切喎
上年又係俾隻rookie咁樣切

邊撚個負評我，屌你老母

俾番jrue同rondo算，okc垃圾到，爆唔到adams個點又守唔到雙槍垃圾

Btw 今場你盡力啦 輸pop調動 thx

CJ同DDR比，邊個中距離勁Ｄ？

0號會然>>>>>龜

Ddr有冇抑鬱先

cj好似同kd 同lv

點解會出肥頓 成個season都冇出過咁制

Just want to fuck myself

點解咁講？

德國mk 4犯

估3中1

PG有排挨

Ddr抑鬱發空哂都會炒

西書d防真係好hea

唔關事
未4犯前都出緊佢
上場都有出

巨頭齊打鐵

會員好撚型

有三雙未

下個post名可以叫 wb史上最廢pg
大家同唔同意？

冇抑鬱俾淫k貼哂塊面轉都會入

馬刺吹大左唔該

Seth >steph

Curry > 手感仔

西決 兄弟對決

三年首輪

陸續有嚟

Lennard 啲moving screen幾離譜下 咁都唔吹

隻龜長左十年都仲係咁 屈速屈撞衝入去 唔得先鳩掟番出黎

okc常規賽屌打對面
playoffs輸返曬
上年係咁
今年又係

佢唔係moving screen

係真係慢到行唔到

連續兩場3分唔夠30
女人瘋狂pull up3睇到想死

以前都係
常規炒馬刺4-0
俾馬刺4-2

佢pick嗰陣係完全無停過

阿龜另類贏波方法
刷夠場均三雙

雷post班人死哂狗

係咪champ個年

笑咗又to

要贏人先要贏自己

贏左自己就唔使贏人

臥底龜

呀龜

咪撚咁仆街la

心靈上既勝利先係真正既勝利

Enes "Can't Play" Kanter

其實拓3 guard陣可以出耐Ｄ，一著火係冇得守

回憶有料 未打已經知廢雷過唔到首輪

水行俠露出本性了

唔好，提起3guard就驚

雷一冇左kd，連續三年一輪遊

下線最強

gg

差3個籃板 俾心機刷埋佢呀龜爺

女人龜龜輪流送個波比對面

牙🐢今季全季冇人開佢會，
今日可能要開了

有幾多人真係有睇波
而唔係jai睇陣容

話撚左OKC不嬲都亂打
上年Melo俾人當箭靶
完全無視其餘兩個巨頭咩料

笑撚死 西書傻少上水未

佢上年係打得差 防守完全比人完爆

OKC 3 guard呀？

比下面唔好殺龜ok?

講緊rubio 都可以當佢狗咁撚

佢贏波先上嘅多數
應該呢排都見唔到佢

佢同吾皇真係好似

西河渣到
kd之前點carry 佢入finals

巫師
NYK

仲諗住拓柒係最大機會比人黑既個隊

爭2個版

睇黎要下個season先見到啦

下場雷主場 都咪話唔驚

我有睇開雷，實在估唔到連輸兩場俾拓柒

Wb 一味推快 推推推

屌你老母 練好d射波喇 成30歲喇 仲係到打體能波

當年kd可以帶到件垃圾入決賽真係幾勁

輸波都唔係一個人既責任啦
進攻端另外兩個都唔係打得好
尤其係WB

當路雲：我是個壞掉的教練

我真心覺得豬波潛水，贏波先上黎“鞭”既人好柒

邊個先係雷霆一哥?
KD

佢好似話自己唔係咁架，希望佢上水證明自己

好波okc

去撚咗旅行拎埋居留權以後唔返來了

咁人地輸先上贏又潛呢

今場kanter 讓埋都輸

有睇開龜，知佢一直咁柒

靜也

冇人係隔離都可以tip走個波

基石當死架

咁牙刷刷話入playoff又入唔到仲要成日叫嘅人呢?

Okc:昨日像得到（4殺） 遲來無去路（0:2）

唔比wb 刷3雙 炒左個教練佢啦

真
學下lonzoball
輸贏都上黎柒

sorry 請問KANTER咩事唔出?

狀態麻麻掛

又話雷戰術好高效率既 輸到咁樣 唔換戰術等散水啦

真係kai心 冇隊要追
見到啲柒隊輸可以盡情抽

直落4場反cup啦
當初打刺都係咁打

三雙冇喇

佢好似隻手落地之後無出過

腸狗

樓豬4分鐘4分 點解唔放正選

給你（拓7）與某人（kanter)在長夜共抱

雷霆都幾柒
換左幾多個教練一樣進攻冇form

Okc 上次作客贏係西決打勇

西書射波可唔可以準啲

炒左22分

wb隊友係kd,harden,ibaka,perkins wor.. e加得懷左既pg同adams渣

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

關鍵係冇撚咗三雙

唔想佢做戰犯，如果不幸輸波

又係copy and paste 可以收一收皮

準就唔係西書啦屌

癗一早賣龜最好

西書

應該唔太大問題
成場仲坐係bench

拓柒爭氣出線

唔係好早就foul trouble咩
跟住第3節打到咁都唔洗出佢

係要換戰術呀

你個野壞左

精神領袖，賣左克城暴動

你想佢點轉陣
最好雪隻龜

拓柒今年打爭氣波

有龜係度乜戰術都無用啦

換左教練
都無變
證明係隻臭🐢問題

Pull up jump shot, 一招都夠玩啦

玩咗三年都未醒

上年都無咁大問題，今年廢到

迷信3分
Pull up 3

果陣時 KD 一走 講到話咩第一時間傾續大約, 而加睇返趁火打劫就真

哪來的信心

咁佢當年帶住班cats都入到playoffs, 係勁既

重要係西岸播

今日兩場波都一比一，唯一係我雷二比零，好出眾

幾年前既西岸平均水平無而加咁高.

前年話無幫手
上年話melo拖累
今年比隊前四最易打嘅你如果都係一輪
應該用咩藉口好？？

Pg傷左

個年真係神，又保護隊友，好respect 佢，但今年...

westbrook
二十年來最廢mvp, 再早啲未睇波，不便評論

嗰年俾佢唔俾登登真係造馬造到出哂臉，世紀黑幕

mvp
戰績 無
提升隊友隊波，戰績進步 無
效率 唔高

同年有個戰績標青，都係1 man band
差點幾個板都三雙，助攻王

都要做俾佢

nba where amazing happens

冇藉口
wb應該承認自己係一條廢柴

牙🐢

拓柒食禁藥

傷左仲出到場
不過講真，明星賽後PG大部分時間都係食緊屎多

登子咪一樣迷信3分。

donovan太廢

Lbj: me2

Triple double勝率極高 輸係因為冇triple double

PG 傷. NBA 黑哨.

籃板冇彈落我度

個年KD出走都帶住班波入季後賽喎，夠晒noise啦

你係OKC fans
支持賣龜
反對賣龜

五味雜陳啦，成隊個癥結就係球隊個核，點搞

第一登子準，除左三分仲有穩定切入，
第二登子有個人技能一分雨

Wb換harden雷應該識飛

不如話冇咗個閘

唔好侮辱我登OK?
我登係罰球派. 3 分只是輔助

雷又唔係未擁有過

pg宜家應該好後悔留係雷

入同唔入差幾遠

唔好拎fishing隊同po隊黎比得唔得

個年究竟係 帶班垃圾定用隊波刷數據
出走又咪無廢人

Lbj: lonzo ball傷左

btw 有冇人覺得pg好慘？

持平講句佢拎MVP果年係真係勁既. 上晒身

屌，今場呀🐢爭少少，教練累事，唔係就勝率極高

仲要續左約

唔去潮抵撚死

角色定位都唔同

又唔可以咁講
登子初去火箭幾撚閪

呢隊狗屎波
枉我覺得你班垃圾有機西決
返鄉下耕田啦

不過16年龜贏其中一個原因係Clutch過基石好多

公道Ｄ講句
基登依家打到識飛都係品客大師體系加乘
OKC冇個似樣既射手，唔覺基登會帶得好好多

一係佢醒悟，明白到自己已經係一條廢柴，一係就等到佢無冠光榮退休

傻撚左啊閪極個年 都playoff見

佢心態球技進化得太驚人

開po 仲講湖

kick out比廢Sir炒三分

癗 ho ball

龜換登子，Rapper OKC都應該大躍進

有PG禾湖會冇PO打咩

大家有無諗過上年如果係LBJ帶火箭係咪一早CHAMP咗

嗌trade me囉

冇手感je。

其實我信會

係係係 總之基石廢 wb隊友問題
你老母有埋pg adam 仲想點
想要cp咪拎去

回頭是岸la

帶到班cats入季後賽，已經係勁啦

今場話PG慘
上場你班人又唔話OKC慘

唔覺得嗰年okc陣容係要低標到fight for playoffs
嘔奶, 細沙邦一轉去溜馬已經證明左自己

同意上面，根本係隻柒龜損害隊波玩擦數據

最仆街係nba 要make noise
明做俾佢，可以話投票個結果係預料到

但我諗大部分人心目中把尺
籃球唔應該咁樣打

佢係醒悟嘅，就唔會3年黎都一撚樣
基本上KD走之後佢就係OKC 皇
要成隊幫佢刷數據
好似佢上腦時，教練講乜都冇用

重點係波叔呀 冇波叔一樣輸

要換教練同戰術啦
忍者龜又唔係穩定又衝動
無乜戰術可言
成日睇落都係玩單打咁
進攻走位有待改善
防守成日都甩漏

今年我okc都應該係咁先

unfinished business

之係咪證明場均大三元係一個笑話囉
三年都冇50勝
上年有pg都一輪遊

有吾皇同咁多 3D 球員, 唔洗波叔都嬴波

想知如果西書嗌trade me有邊隊會搶

難分真與假

腸

2011年mvp rose點睇？

CBA

當年傳媒問過點解WB唔係場上隊波可以變到咁撚差，足以證明當時西書重要性啦

登子入火箭後，火箭未缺席過季後賽。

講緊咩撚
最近幾年41 40咪已經証實左lbj個套已經唔work

廢隊友
好似係

同意

心態啦講緊

所以無得搞，唯有等佢退休，反正無人壓得住佢

Rose先係

每逢雷霆季後賽大家都會開始稍為體諒kd

但當勇士一開波kd又變番賤種人